【突發！】藍絲眾籌登報打國際線？

傻啦，班戇鳩藍絲邊有咁醒

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

無記錯之前試過幾日籌得幾萬
要藍絲捐錢？得
你出100糧我再捐50就得

好似得9600。。。